呢個時期先係build up黃色經濟圈嘅關鍵！

呢度而家好多行業生意都好差，好多人因為藍店執囇拍爛手掌，有冇諗過幫過我地嘅舖頭同商家一樣生意好慘淡

可能大家都唔夠膽出街，但正正就係呢個時候，我地先要支持所有手足！支持幫過我地嘅人！
一齊捱過難關先可以有更加大嘅bargaining power...

其實搞下定期感謝祭，每個行業嘅良心店得閒就幫襯下有冇得諗 ？
反正而家大家都home office得閒左好多

推

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

推

又有道理,大家一定要記住唔好幫襯無良企業

大家定期去就夠
可能一星期食2-3日
盡可能一至五
咁樣保證到日日有客源
又唔會太多人 增加傳染風險

呢牌我見好多手足鬆懈晒,照搭黨鐵照食M記,已經想出聲

同埋唔好食死一間,好多都需要大家幫忙,呢段期間先係西走晒藍店既關鍵

我都唔好意思叫佢地做手足

無搭過
呢幾個月日日都搭9巴,巴士手足上年都幫左我地好多,搭番多d等佢地有工開都好呀,呢d時期先要等每一分$$落入自己人手上

個個星期都自己感謝祭

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔講其他,鐵之前積積埋埋咁多菌,都唔知清得乾唔乾淨
我寧願轉車搭巴士都唔想搭empty r

9巴減咗班次就冇再搭
逼到hihi